[日版/ 台版] 貓咪大戰爭有冇人玩啊（3）

問：入左遊戲可以玩咩
答：請打日本篇（台版叫世界篇）

問：一開始都幾悶，可以點搞
答：過左日本篇就多姿多彩，好多野玩，到時形形色色嘅關卡同新貓等緊你

問：我洗唔洗課金
答：可課可唔課，本人就冇課，當然想儲貓嘅話建議課，但若只想通關嘅話，遊戲內關卡會送嘅貓都夠打，網上面都有好多無課金攻略，而且唔課都會有超激貓，所有人都會有超激貓

問：我過左日本篇（即台版世界篇）打關卡嘅順序應該係點
答：一般嚟講過左日本篇我建議打齊日本篇寶先，因為無論日本篇、未來篇、宇宙篇所有寶物會直接影響喺呢隻Game 嘅所有關卡。
呢個寶物之後你可以打未來篇，同傳說關卡雙線進行，而狂亂同大狂亂（狂亂貓嘅三階）嘅話呢，一般會喺狼女前後（傳說18 大關）打狂亂嘅，有狼女會易少少，冇都冇乜問題，同期會打緊未來篇第二第三章左右啦，冇固定個個都唔同。
大狂亂就再之後嘅事啦，有人2 千幾rank 打，有人就3 千幾（會易啲）。

過左大狂亂就唔講了，新手嚟講條路都遠，到時都自己識玩啦，唔打咁多啦有咩可以再喺到問。

push

推，遲啲先補大狂攻略

44抽得兩隻超激，在此發誓，我唔會再課金

隻game靠你架課長

洗左十幾廿場體落開眼小小魚到
有幾次差少少 打完河馬 反而比小小魚推返轉頭

新post留名
愈玩愈好玩

五抽金券又兩隻超激 仲要兩隻對黑

呢隻game嘅運太好了 難怪現實

零課兩個月都七隻超激 仲有三隻大EX

邊有咁多經升

kill app 唔係可以重新黎過咩
利申：國際版

50抽都唔比隻小小貓我

忍唔到手㩒咗十抽 又中地藏

新手打唔過新傳說隻古代噴噴卡關

咁多歐洲人既

唔該鯨巴幫手出post

差隻龍貓齊一set

原來有貓薄何挑戰500體打六關，之前浪費左好多200體打日關

差戰鬥貓

差唔多爆機，咁仲算新手咩

想問幾時用罐買加速有加倍? 定有優惠?

加速唔好買啦
依排刷福卷都大把

要出得幾準
因為魚係狂出，要疊多啲美模
會唔會等級唔夠

玩左咁耐得一 隻對黑
升激稀有抵啲

新手有得打古代噗咩？

我一日出三隻 鯨巴唔好嬲

多謝你支持？

自膠
多謝你支持就真

唔係成日有
呢個當額外好啦

百幾個喺到
唔洗買啦呢啲
買寶箱就話

你地藏都+1
我皇獸都未+1

嬲咩，佢屈王獸就夠

咩叫王獸，係咪地藏新朵？
我得皇獸咋

依兩日星期六日早牛晚每次出兩粒鐘，打夠佢彩虹薄何先，計返好彩既話前5粒薄何賣晒都廿五萬經

屈皇獸

留住好，第日要用要打返蝕統率啊

我而家都要打啦，日版7.1.0 小宇宙3 階要30 粒大黃
都痴線我得8 粒，星期五打左一日先得5 粒

但個倉放得128粒
焗住賣，反而要種子黎進化希有多

其實全部都要用

我冇咁多XP進化

我都唔知點，其實以前都唔會爆
只會缺
可能因為逐隻升同進化

我之前只係想打一粒種子進化隻希有，結果打左成十粒薄何都冇種子
種子好難出
想拎薄何進化激希超激？但係又冇彩虹薄荷
咁唯有將多既貓薄荷變XP

貓塔14f全鐵打唔到

你用左好多位咩，暫時唔洗放啦
如果唔係遲啲打返實後悔

要種就打第1 關，機率高少少

一隻颱風打晒

以前打14 層我都輸過
之後有颱風喺塔一隻掃返去人地個塔

消滅既3星都唔易打

啲Boss 卡住個塔，遠方都唔係好打到

用黎升3階EX一下就由爆變做接近無

19抽貓祭中左鬼神 同寶杖(重覆)

狂刷福卷

12抽乜都冇

Ex 要好多？

消滅都市1-3 章送嗰隻稀有都幾勁，對浮坦又量產又平
2 Kb 都唔錯

抽到50先再一次抽
有埋小小貓就收工算

刷到50

學左好多野，多謝你至真

話說今日有冇打炸彈貓

要
狼女 帝王 宮木 紅帽 BunBunRider

未打未來3

好多活動，差幾關先到

點樣先變返正常

又幾得意喎種子關
500體打6次好似係

唔記得點搞
幫你唔到

龍騎士打黑雙控好勁
終於可以穩打超級游擊

48抽乜春都冇呀

終於過咗未來三

但啱啱過咗2號

寶物出現率up係幾點出現？定random?

有4隻灰可以打狂亂小貓
過左...跟住多隻灰

game有寫

寶物嘉年華？

屌原來嘉年華係全部都up等我仲用哂d統率
我想問平時都有果d某關卡up

我當初都中過伏，玩玩下就明，唔洗太介懷

其實小小貓系列係咪好有用，我將體力allin刷卷會唔會好不智？

如果打跳出黎個d關
eg. 種子之後跳出黎個ex
關game再開會點的

冇用
如果唔夠道具同RANK可以刷

原來貓薄關咁抵玩

你地rank d獎勵(滿體)係一夠就拎定儲住的
等緊下次類似100萬xp關既活動

全部金卷?
試下抽十抽轉slot

好有
愈高愈好
但冇咁快用得著，刷住先升下

儲住打晒銀券
一條體打2 次紫電河馬

全部罐頭

課金玩家的確唔係好洗理slot既問題

我唔會再課

咁岩我喇

唔好呀，隻game靠你養架

好啦，橫掂唔會成日有得打

剩係打鐵頭

打一鋪咋喎

唔洗深入，不過我多數農晒佢
免得要用嗰時冇
隻牆最主要

其實我當佢間唔中有一次福券活動
我農下佢有啲道具跌下
啲金MAX、狙擊平時打都要200 體力
當補充下道具，最蝕係抽中錢
但諗住係都要農貓，反正都要用

必出2or3
師奶心態覺得抵d

我都咁諗

基本貓要升，打多啲銀券又有得換金券

換金卷？

係啊
科技+10，再出就會問你換唔換金券啲珠，夠5 粒就一張金券

點解你地咁易中⋯
玩左半個月先2隻超激⋯今次又射晒落海

玩左大半個月先第一隻

跳舞貓真係好勁

10單抽...全稀有

點解單抽

正呀

用卷

有時係youtube見到d台灣人隻隻超激都+60然後話自己極課真係心諗

係咪改game架

原來小小貓真係好有用，宇宙限EX堆關好在開場有隻三階腳貓頂一頂先贏

又平又高攻高血，跳舞個動作又搞笑

好多人笑我玩貓咪，但我覺得d貓好可愛同好考技術

你打到30 樓叫佢玩下

我都係十幾層貨仔，狂亂都睇好耐攻略先打

終有日打到嘅
以前都覺得30 樓好遠

有3百幾萬ep
升邊好

留住啦
養大一隻超激到30 要六百幾萬
3 百幾萬去到20 就冇埋

我課左應該都有一萬，我都係一隻+2，佢係我幾多倍？

超激有織田信長(lv15)，聖龍王(lv25)，地龍(lv8)，神龍(lv25)，eva零號機(lv17)

有冇激

拉麵美模升爆未？

卡緊24樓，有龍宮超都打唔贏黑海馬

升下啲稀有同激又進化埋
呢度都夠玩個幾月

太近
出遠程超激殺晒袋鼠猩猩同大象
最後得返個女人就用發條貓屈死佢

黑海馬不嬲用巴哈打架啦

有用三階巴哈，小宇宙，三階宅男

小宇宙?

升爆哂😂

岩岩爆左世界篇第一章 ，齊左第一章寶物 ，基本怪升爆晒，應該刷晒48個最佳寶先 定 可以開始打第二章？

謝

我係刷到全銀以上就去下一章，刷金等之後出不死生物打返

先開多啲關卡
有寶物嘉年華再打返啲寶物
除非打到某個位卡左打唔贏
如果咁可能啲寶太唔齊先會咁

提示：今日同六月7日係比較小既宇宙寶物嘉年華

你唔講唔記得左
打左不死會容易出寶
所以唔洗刻意全金

你卡緊黃免薄荷進化果隻囉

原來真係叫小宇宙
我唔知

瘋狂刷宇宙篇打寶

去緊未來3
打d小狂先推完佢

而家打d小亂同渦

屌頭先刷福券尾關 有bug冇俾券我

唔係100% 出
上次我打100 鋪都有幾鋪冇出畀我

屈皇獸
我平均十場就有一場

上次大部分都冇用皇獸喎

d活動大約幾時loop一次的
福卷，100萬xp，薄荷

今次個福卷無上次個個咁易打，刷得好慢

打左幾次終於過到宇宙

貓塔14層一大堆鋼鐵點攪好

你都知鋼鐵啦
係爆擊貓一個方法架姐

日版？
我一開場用狂腳掃
用拉麵王坦攻，紅色嗰條2KB 6 萬血
我等佢KB 一次就用超特急撞死就夠錢出金閃閃
之後殺埋就出美女神同皇獸
一碰塔用巴哈撞入去
應該1 分鐘一鋪左右，都唔算快

我都係一分鐘左右，之前個個可以30秒場

我出哂都攪唔掂，爆擊講運

今日打颱風

岩岩用貞子疊死左
1場拎左
諗住疊黑客出左1隻cd未完就打完

我只係用一隻三階珠羅貓都得喎
有龍卷風貓應該秒住去

一個鐘一鋪就算啦
我諗出小丑都冇咩用

青蛙 + 外星食蟻獸 + 黑海馬嗰關打到我顛

有無平民打法

單貞子貓30lv一隻都過到

無依隻可以點

有無狙擊手貓？

有

新手升哂基本貓+科技，跟住升咩貓好 之前中左異能貓值唔值得升？
d 券幾時抽會著數d？而家唔敢抽

用佢加五坦，一隻遠距離打手，一兩隻速攻清小怪，開埋狙擊道具，應該磨得贏

異能貓後期先開始大作用
暫時唔洗升住

唔知加速聯組有冇得諗
不過冇貞子應該難衝入去

如果想衝入去，可能要用好厚血，狂巨人之類

巴哈有人計過隻渦DPS
再計返巨人跑速要行幾耐同埋用幾多血嚟擋
嗰時我睇好似要+19
如果狂巨跑速快少少就可以低少少
應該20 都夠

睇到重有隻都得
符合速度同硬度就得啦

刷左廿幾次出左
呢隻野進化左個樣同角色掉轉左
笑死

同埋超絕攻略網寫佢係EX 貓，但佢係稀有貓嚟

用親冰雪控場都好大壓力
睇唔到人地打左個塔幾多血

原來升隻大狂巨人到20lv就得
利申得2lv唔夠打

經驗始終重要

今日身痕升左隻阿努比斯用晒

升超激升到冇錢係常有
其實狂亂貓係好好用
除左大狂亂暗黑戰鬥貓全部都有升（LV1）
雖然要用超過1 億XP 嚟升
但真係有價值
因為真係好泛用

升到30 已經用左六百幾萬
升到狂去到30 都好似差唔多
阿努唔係傳說後期或者打風雲塔30 樓都唔係好大作用
你好似打到廿幾樓?

有零號機
係身痕升埋

諗緊開唔開貓神打上30樓 計落三張金卷加埋其他獎勵又好似可以

冇用過零號嚟打
唔好以為零號打晒
出左塔都奶奶地野

而家幾多樓
用下囉冇乜所謂

傳聞帶住30 樓嘅3 張金卷會中好野

24

開囉
當攞下經驗
你都知之後每關都係打唔同屬性
但入去望下都好
唔夠超激跟無課金打都好難
特別係之後26 - 29
29雖然多玩法，但都算集大成考你所有貓綜合等級同戰鬥力
出兵次序亦重要
雖然冇得接關都預左

打打吓24關原來重點係海馬一出就等佢地埋黎先打 女皇貓係後面冇咁快到就差好遠

我唔係好記得幾時出
嗰時你好似問過?
其實用發條貓係咁打返後條線應該可以直接打死隻海馬
呢關節奏變得好快
除左皇獸咁強生存力嘅貓，基本上唔建議帶長CD 貓
同埋打黑色超多錢唔洗驚啦

我上次啱啱抽中左龍騎士
一炮升到35 都可以被個女人斬死
我都唔知佢點可以死
明明射程咁好
諗住有隻對黑超激攞出嚟用下
點知咁失威

又到左屈皇獸嘅時間

你地打黑大象用咩的
未有花盆3階

一係遠過佢
一係坦攻退住打

有冇今川義元 呢個打遠距離打大象幾下就死 仲可以黑敵降低好有用
冇就用狂腿慢慢掃死佢 前題前排坦到

用呢隊刷得幾快 半至一分鐘左右就一場

有d關無獎勵係做咩的？
打完有ex關有野獎

唔落超特急?

小小貓系列有無用，有小小貓同小小蜥蝪貓，升唔升好

中浮

終於過左世界三
到底之前卡咩

因為冇
打唔過地獄門

垃圾隊慢慢打一場要2分幾鐘 打到燥

一堆牛
開埋研究力聯組好快
拉麵王同美模無限出

兩隻都冇

想問有冇得100連抽

咁睇你好新
慢慢玩啦

4十幾鋪咋下

打咗206場
之前打嘅忍唔住手抽晒
想知除咗十連有冇100連 有我就打夠100張先抽

又玩完一隻game 好似玩左兩個星期 每日on幾次升完野就山game

砌咗呢隊，一分鐘

好正，咁有心機解啲任，利申未玩過

唔洗解任都得 禁完升野就山game 等升完再禁其它 係冇野做果陣先會解任消磨時間

個儲得60
唔知多左會強制變xp定...

差一粒彩虹進到隻超激啊啊啊啊 突入兩次都出藍色我屌你咩

寶up打左4次未來3月球都冇寶
仲要懶開加速同電腦

然後二千體都冇彩虹關出

佢侒打礦洞你係鼻涕蟲？

原來打唔同

是咪果隻王國紀元？
我都玩緊，但而家入返貓罐果度冇左個任，仲拎唔拎到獎勵？

王國好耐之前玩完了 升主城果個唔比獎勵我
其它都有
我而家全部冇show 玩完都會照比我 穩陣s cap任務圖

比人係咁傳送跟住拆塔
冇對異星

打到限ex卡左

兩日刷左35個宇宙最佳寶 等下次ex on sale買左再刷

係喎
已經儲到80幾到時睇吓有冇100連抽再算

100抽先有第1隻小小貓係咩玩法

岩岩我有100張
抽1次都係10

第三章最後果關個boss會唔會太勁
明明前一關都係輕輕鬆鬆

冇冇飄流貓
再帶啲對飄浮敵人嘅入去打

得基本貓同隻撐竿跳
有d券未抽，而家抽好唔好？定等必中？

金卷等貓祭 留罐for 必中
不過都要睇咩系列先好用罐
台版仲有4分鐘有爆彈必中

必中d超激...

爆彈必中抽唔抽好

差百五罐夠抽超激烈必中 好唔好特登打d罐返嚟抽呢 但好似已經好多超激

同問

新手想問下打經驗關卡問題
我800幾rank未開lv 30
好想刷超級/極經驗關卡拎exp
但上網攻略都係無課好高rank 所以唔sure 自己過唔過到
我有上杉/真田/e達/白無垢
稀有對黑敵就有舉重貓 同埋花盆
全20lv 夠唔夠打？
打到未來3 全金寶

或者問除左打經驗關卡點樣可以拎多d exp
唔該爸打

應該夠打超級經驗
可以試下

唔該爸打

風雲塔個天使魚打左好鬼耐

風雲18收工
一開始就飛隻有腳面人黎

me too

見人地用雙牆頂住
遲d再試下

放棄算 發正啲獎品又唔係特別吸引 拎得嗰一次

6/11~6/14 龍族系列 5%
6/14~6/28 蛋黃哥合作轉蛋 5%(6/23～6/28 5%必中)
6/14~6/16 戰國武神 5%
6/16~6/19 特級貓咪祭 9%
6/19~6/21 宇宙精靈 5%
6/21~6/23 電腦學園 5%
6/23~6/26 不明貓系列 5%必中

6/23~7/7 福卷轉蛋
6/9~6/10 貓薄荷嘉年華
6/13~6/15 銀卷祭
貓咪卷機會 逆襲河馬
11:00~14:00 19:00~22:00
逆襲臉君
13日 0:00~12:00
14日 12:00~24:00
15日 0:00~12:00
關卡開放期間只可通關一次
6/14~6/28 蛋黃哥合作關卡
新增3項任務，6/21開始再新增一項任務
6/14~6/28 軟爛中

6/14~6/28 ぐでぐでしてて忙しい(日版關卡名稱，積分關卡)

6/17~6/28 反正遲早都會被吃

6/21~6/28 開眼蛋黃貓

6/16~6/17 週末經驗關卡所需統率力減半
13:00~22:00

6/18~6/20 經驗值嘉年華
游擊經驗
9:00~11:00 16:00~18:00

超經驗
14:00~16:00 21:00~23:00

極經驗
19:00~20:00

超極經驗
18:00~19:00

6/18~6/25 排行賽 不死鳥大會

6/23~6/24 貓薄荷嘉年華

6/23~7/7 福卷關卡 濕濕黏黏大進擊
新增4項任務

P.S.6/18開始開放12個消耗喵力達進入的關卡
0:00~8:00

睇巴哈講 蛋黃哥係咪新出?

下一次出可重新拎過喎應該

咁咪下次再打 我呢個level都上唔到30

又9%福卷薄荷

忍唔到手 但得呢兩隻新
睇嚟我必中十抽嘅運好差

好易打啫
雙牆小貓
記者貓 ＋ 狂腳搞掂
溜冰都得

無限次拎
下次出嚟當冇拎過
再打就再有

宅貓新手神貓，好多極難都用佢磨贏左

睇埋攻略都贏唔到三章月球boss
都係乖乖地打哂金寶先

新抽咗依幾隻野...有冇用架..

打左3次天譴都冇

5次

第一隻可以停到紅敵
第二隻 唔記得左邊關旋渦先有用
第五隻還可以 好似係超遠射程 如果你冇其他遠距離超激 可以升下

刷福卷勁多寶箱，直接開寶箱打一場拎貓好過啦

第二隻用黎打星期二暴風輕取龍卷風貓之後可以瘋狂打鋼鐵敵

新手，想問下果d 5%係咩意思？
另外貓咪銀券係咪唔會有活動可以隨時抽？

有時候
好似side左咁麻

唔會呀，就係打依啲關先用

之前d渦一兩次就有
係呢個8次

等下次100萬xp關
今次再出應該唔止打得贏兩款

5%係中超激既機會
有時會有9% d人多數會抽單張金卷

應該有排等

手上面可以抽到一次確定
抽消滅好定monster gals好

消滅我已經有小雪同狂亂小雪
但佢隻稀有同激稀有都似乎幾勁
同埋私心想搏下中埋紅髮
monster gals就淨係得狼女

本來想用金劵抽消滅，確定抽monster gals，但係database又未更新，之後有貓祭既話咁抽就好蝕

做乜撚彩虹薄荷突入關次次都冇彩虹

反而我想要黃薄荷就成日出彩虹

打咗十次 突入兩場 零彩虹

成功忍手

我第二次無買喇

留啦
或者抽消滅

本來想抽美少女
但決定留1500 抽極貓祭

忍唔到手確定抽左monster gals
中左狐女
然後9抽左消滅，雖然無中紅髮，但稀有同激稀有都中左

咁好
我10 抽都中左嗰2 隻

有冇玩消滅攞埋隻特典？

特典係邊隻

咪有個任務話要進化呢隻野？
要下載佢關卡入邊有個紅色標記（寫住咩特典嗰個）
玩消滅嗰隻game 去到第一章第4 話
之後喺嗰隻game 撳返攞呢隻貓

係咪每個系列都會loop到有必中超激活動的

佢入到去就開始打
每一話有3 - 4 關
打完第4 話大約要個幾鐘
完左送30 罐，好似係
連埋進化呢隻貓嘅任務都有30 罐
得到貓有5 罐
最後再送金券一張

都可以咁講

哦
呢隻我好早就拎左

30 粒黃都唔知點刷
而家得15 粒
P 社係咪玩野

1, 終於過左世界3章，想問下巴哈貓是咪配3 炮灰？求教用法
2, 新手留750貓罐抽超古代必中最好？
3, 剛過世3 其實有咩活動係打得贏 好似好難打，定都要等打左傳說/未來先打活動？

1, 你係話要配幾多隻炮灰?其實配幾多隻冇定，都係睇對面有幾大推力
2, 都可以咁講，超古代嘅超激全部都係對雙屬性，其中一種屬性必定係天使，另外一種就每隻貓唔同，但要咩貓就好睇運氣同個別AC而定
3, 啱啱過世界3 都係刷齊金寶先最好，活動暫時都忟水，最重要一定要農大啲貓先
農大啲貓指貓本身等級、同3 階與否

收到thanks

想問下點升3 階
係咪要升rank?
用既銀券係咪平時送果d?

升3 階要滿足3 個條件
1. 貓等級要夠30
2. 進化所需嘅貓薄荷
3. 足夠XP，即係錢

RANK 要夠高先可以解鎖貓等級
應該係要千幾左右嘅

用既銀券係咪平時送果d?
唔明呢句

上面講嗰種3 階係其中一種方法
呢種係用貓薄荷進化嘅貓

有另一啲貓係用第二種方法進化

2 種方法係獨立，一係A 一係B

明白，thanks

基本貓升3階就靠平時抽銀卷(每日送個隻）
其他就到某等級可以用xp升

基本貓幾時可以升20lv up? 都係睇rank?
仲用哂d銀券添

200抽福卷
小貓牆貓戰士.....巨神(編隊排列順序)
+3 11 11 6 5 10 8 9 7
小貓咁難抽既

加埋上次福卷開放同今次，打左5,600場，先有幾隻加30

好辛苦先儲到1500罐
有咩值得抽 今次龍皇抽唔投得過

有隻話reach district 4既腦罐任好易做 玩一陣就賺左200

好想佢搵多d game 就玩哂

打成五千幾六千場咁多

抽

5-600 場

5千場乜都打晒
每隻貓31 次，9 隻都係300 次

一出就將所有體力拎黎打卷，都唔知打左幾多，係間中打下狂亂

今個月先間始打狂亂
拎左頭3隻
聽日隻狂腿應該拎唔到

有冇坦攻貓

打左幾多隻?

有無人試過開game果時彈左個"讀取錯誤H13"出來跟住load唔入隻game

狂貓咪，狂鳥，狂魚，狂巨

有無人近排睇廣告有bug

冇試過

巨可以打龍

有，睇完乜都冇

冇

用章魚消波動得唔得的

得，有呢隻易好多啦

有個ad show唔到 浪費個回體
有時計好晒可以用盡 但比佢搞一搞

我都係
嗰下個心情好難頂

我都係呀，好惱

輕鬆過
好變態

用咩隊打？

章魚
普通腿3階
龍王3階
女武神
多數都係出呢4隻
象神
狼女
呢2隻出得黎都已經穩左

有章魚應該贏梗
後排有火力ok
有人用美模打
記者都應該得

再打多次就14，用遠方範圍攻擊打
殺黑象唔夠快

冇呢2隻

抽抽下就有

狂噁心入手

黎緊既超終極經濟應該會難過超經幾多 ？

黑豬兩隻，黑海馬
無炸彈應該唔洗打

有，但係得35lv,駛唔駛升上40

唔洗 炸彈升到30已經好夠 反正唔會停耐左

呢啲真係唔洗升
除非你計過佢條微薄嘅血可以頂到一下先去啦，留返升下小小貓好過

小小貓升晒

40+ 30 喎

新手哪有咁多貓眼石

全部max30lv算啦

扔落牆、龍、飛碟、巨人好過

一粒石多5級

1 粒1 級
我以前以為1 粒10 級

用完一粒仲要用XP先賤格

升野不嬲要錢
反而貓眼石先賤格
45 之後好似要2 粒

原來體力中聯組出壽司貓三階已經疊得死暴風
終於拎到龍卷風貓
隻大狂巨白升左

好有用啊大狂巨
唔會白升嘅

其實我前排都搵到

依兩關有冇新手輕鬆攻略

下...粒石好似好難拎
1粒得1級

範圍個個渦
用暖桌屈死左

加瑪多多搵係主力

係啊
其實暖桌都唔係最穩
對浮嗰隻超激坦八戒先係最穩
不過暖桌多人有

但活動先有得挖貓眼

常駐區域都有，升高啲就有

我有得打福卷 但冇得抽

活動搵笨，冇貓罐頭掘，出貓眼石機會又唔係高好多

更新隻game 就出返黎，仲有金卷添

我今朝都係咁
以為白留左幾十張卷
跟住普通抽野都唔得
佢叫我update完就冇事了
個抽野到14號

一句講晒，新手爆升級條體打超經好定紫電河馬好

河馬

利申新手今日打咗五次了

紫電
超經日日都有啦

hea 玩路過.
琴日終於打嬴大狂亂嘔心貓

傳說打到邊？

聽日蛋黃哥
唔知抽唔抽好

all in

講真而家再出梅露可都未必抽
想抽黑獸

唔係等後面必中先抽口手

咁撚柒

係啊
聽日開始啫

得意喎

限定抽黎升級喎，其他常註就大把機會抽啦

25 .打晒好似有隻小紅帽.. 不過應該無乜用.
最想打晒D 大狂亂關

睇完d不明貓
升唔到3階
必中都係不了

都有用嘅

建議抽，後期有用

大狂落返啲針對嘅超激就過到
好似戰鬥貓就落紅同浮
有銀小貓易啲

RANK 先得3100... D 小貓等級唔夠高.
要升下LV 先打到大狂亂.

好建議抽
呢個系列有部份關係超勁

有800體 食唔食貓罐刷紫電好 岩岩好回一次打兩場

我當科技滿晒 刷十次有五粒珠換金卷
即係五條體，150貓罐抽一次加埋升基本貓五次

異能白骨貓真係超勁
一要控場落佢玩晒，接近冇得郁咁濟

好耐之前已經有人話用晒d罐黎刷銀卷係抵過直接抽，不過係輸在無得享受必中

咁嘅策略會更多稀有
但係人都想要超激
有一隻要一隻

咁我all in銀卷
反正都係等極祭抽

狂嗰啲？

其實個個都咁打，經驗就唔驚嘅
真係有幾隻超激都未升好缺錢先去打晒所有經驗囉

我前排中左幾隻超激
而家重有隻龍戰機未升過
6 千幾萬留嚟升大狂

我覺得經驗永遠唔嫌多

有時都好糾結
但銀券真係比較稀有
同埋你都知後期要升記者拉麵呢啲
40 左就靠+
有錢都冇得升
呢個道理去到50 都係一樣

傳說打到47

咁又係，反正都係抽貓祭，其他超激都是過眼雲煙，唯有屈皇獸先係最好出路

4 星冇得用喎
雖然幼獸係有聯組嘅

我有隻白無垢御靈。。勁好用。。 乜都慢到

週末經驗關減半
瘋狂刷

有隻黑 好似廢廢地

等薄荷關

日版嘅朋友聽日極祭
革命軍隊得一日就係今日

打白就有用

有黑嘅你
打到30 樓，整埋隻玻璃貓
可以玩到貓仙人一棟都冇

要玩仙人用零號機就夠

請問有冇蛋黃哥編號？
想睇數值

見d人話蛋黃哥抽到稀有果隻就可以收工

新手入坑刷首抽係咪刷呢個?

"6/16~6/19 特級貓咪祭 9%"

今次有邊隻神獸?

藍色眼就係

2星第5關唔夠打

好正貓券祭打咗勁多貓券返來

邊度有得打 ？

有隻黑色熊人
800範圍
3000攻
攻間隔係0點打

台版一日一次臉君
每日兩次三個鐘嘅河馬嘛
不過返工要收斂啲唔可以狂回體刷盡 回得一兩次

唔懂得，我仲完schedule 覺得怪怪地

唔怪得

睇完

貓砲

極貓
17 金券 + 1500 十抽
冰雪女王+1

想問下邊幾隻係比較遠程攻擊？

打場250要好耐

屈鬼神

究極降臨
美女神600
宙斯480

龍族
神龍475（好似係）
龍騎士460

超古代
銀河戰士850
爆音樂奏460

罐頭攞左嚟抽蛋黃哥，今日無罐抽極

唉, 十抽金卷織田加1

銀河戰士終於升左3階
好漫長

聽日統率力減半有無咩關推薦打？好似無超激經濟值打

台版寫16號有特級貓祭 通常幾點有得抽？

應該上午11點

Thx

激希有
宅男貓1200

又想請教一下，如果隻衰野搵d坦企前面，佢係係後排攻擊，咁依個時候就係遠程攻擊出動既時候？

6抽金卷
仲有11抽晏d禁

5抽金卷中風精靈聖龍 聖龍好似幾勁
另外想問下幾多rk先可以30狂亂

搵條女禁 11抽中皇獸

3抽終於有第2隻超激
雷神珊亞...

狂補打未來罐希望趕到1500抽皇獸

五抽金券三隻新
搖滾 冰刀 不明刺骨
ok啦 不過唔識用 用event啲經爆咗隻雪女上30 但唔夠薄荷

咁多歐洲人

之前抽中白無 今次中黑無
但係唔係無咩用？
因為無金寶對白敵

2個方法
殺左前面嗰隻先
或者你講嘅方法

黑獸嚟

見佢升完叫皇獸 以為係皇獸 原來仲有分

點解你地咁易中

我仲記得剛開始玩750半價射落去0超激果種絕望
依家貓罐只會抽必中
金卷先抽貓咪季

刷緊首抽 剛開始玩
刷到黑獸先開

30抽0超激之前

有地藏都可以考慮

我都無再課金，要諗過度過先抽，btw蛋王哥會唔會半價必中呢？

我小地藏開局，初時仲有眼不識泰山

皇獸先
而且叫黑獸易區分

兩日點撲700罐

課金

冰刀定狂亂ufo好用
量產範圍輸出
冰刀dps低但距離遠
ufo就相反

發現ufo dps原來高過龍貓
咁其實冰刀係咪已經可以取代龍貓？手差唔多長 dps低少少 但範圍兼cd快

龍貓條血勁好多冇得比
其實3 隻用喺唔同情況

打傳說好易

係差唔多長咩?
感覺龍血厚少少，同埋攻擊發生快
拎去打駝鳥既話ufo連炮都未開到就死，但係龍起碼每KB最少打到一下

始終龍貓係單體，仲有隻無人機差唔多

對面得果3屬既話就梗係無人機比較好
(其實有地藏既話基本上都係用地藏 )

龍貓打駝鳥好有用

抽得越多蛋就越覺得啲經唔夠用
鯨巴可唔可推薦下升邊啲

進度：傳說20（卡紅豬嗰關） 宇宙未打（太少經覺得好蝕）

短期目標：兩日內打600罐（唔課金好似冇可能 ）

中期目標：傳說一路上到起碼拎埋嗰兩隻

無人機條血太垃圾
高少少倍率都可以收埋

屈黑巫女

而家想打超級難新娘太太回體 用咩隊好

升狂好用

但係我隻龍貓先剛剛進化+10
狂亂龍又未進大狂，最多又係20lv
唯有用無人機40lv

你都好野
掘到10 粒貓眼石出嚟升到佢40
但條龍先啱啱進化
你應該打銀券

我今日用三灰一坦加一堆後排貓打好輕鬆

睇片比好多

兩坦加後排炸過 好彩頂到隻臭豬

依幾日銀卷季打左幾十張銀卷佢先夠進化

蛋黃三星尾兩關唔夠打

抽極都係毛甩貓 未見過其他

中！

恭喜

今次g卷都幾難打，無得速刷

4抽冇超激
洞悉先機貓，擊劍貓，占卜貓，樹剪貓
好似得占卜貓有用少少

仲未有洞悉貓

活動送三張金券 抽曬又係得一隻新激稀

不過就刷到1500十抽

今次9張金卷中3隻
算係補償返上次22抽+4金卷中0

剪樹佬勁囉唔該

好似會蝕錢？

11抽金卷全希有

我嗰日抽到第13 張先有一隻

有一百萬xp，同埋啲獎品開咗可以入關

入咩關？唔係好明

夜晚有得消耗果樽減時間ABC既野先入經驗/銀劵/薄荷
仲要係全部當新關有30罐

夜晚11點定12點開始スペシャルステージ右邊會有個加號
姐係紅色活動關上面
根據唔同既場消耗唔同數量既ABC

好撚癲一日由600零罐刷上1500

但已經有黑無抽唔抽特貓祭好 但刷得咁辛苦冇理由唔抽㗎

嗰個臉君我打晒3 次

支持抽

14抽極貓祭乜都無

中

又屈皇獸又屈地藏

首抽到黑獸
想問前期exp拎來升乜先好？
升d貓定科技先

掉咗琴日刷嗰1500落去
得三隻新 暖桌 海賊 火精靈

真係就貓
除非唔夠錢出貓

點解可以咁多黑獸

我打到去丹麥
冇乜升過貓 下下要煲到4000出黑獸
好辛苦

用下其他貓啦

根本開頭啲激同超激貓點打都贏，可以升科技先
唔似當年貓戰剛剛出真係要用基本貓黎打先話要升貓起手

啱先課左個白金券
抽多左隻黑獸出來
係咪完全冇用

遲早都要升

咪+1 囉
黑獸都話冇用?

升左統率力先會抵玩啲，仲有貓炮攻擊力不要升好似係

14抽什麼超激也沒有

一樣

我地擁抱擁抱

有兩隻激希有

兩隻銀貓換晒xpxoxo

樹剪是咪主要對不死先有用？

我個雪櫃都有兩隻

係啊
第一日玩嗰時好似升學習力
臨訓升統率

係啊
對其他冇乜用

我都中左一隻擺雪櫃

歐洲人唔好塔咀啦
屈皇獸

我用緊隻撐竿跳都唔錯，不過d不死會係咁推線，隻撐竿跳起飛左會撻唔中隻怪

啱啱打47-1 屈埋地藏添
長頸貓幾好用

係咪前面啲貓頂唔住條線

有時係，有時係隻撐竿跳走前左，咁岩隻怪掘地出黎就會撻唔中

你可以等對面有隻怪死都企喺到嘅時候先出呢隻野
咁可以食埋後面個範圍
佢未到已經中左

見過墓守太郎未?

係囉

新手玩左一星期, 想問下最大金錢要點樣升上限, 我上限得5千唔夠

科技有個銀包你應該升左？
寶物都可以加大個數

冇入隻範圍打狂鳥被sm
加隻狂腿磨贏左

今個月先開始打狂亂
希望唔會駛卡住某隻要等下個月打
雖然唔會咁快打大狂住
應該唔夠打
得206x rank
拎到1500好似
ex未有得升30

d寶物係咪隨機出?? 有少少關試左快打慢打都冇

月尾有得再打

都可以咁講
或者可以等寶物嘉年華

好, 唔該巴打

斬手指，又課左六舊，超激都冇

慢慢嚟啦巴打
又唔係贏唔到

你好鍾意儲圖鑑？

都幾鍾意
鍾意儲限定野

如果你升晒啲野應該都幾多金券
都唔中就冇計

缺運

d用abc達關好貴

諗緊用唔用罐再買
半價果陣買左一次就算 依家後悔
淨係打臉君

想抽2次
1次出左黑無同阿激拉
第2次慳番知足了

隻陰陽師
減一半攻個隻多唔多用的

玩耐啲應該都會有嘅

幾好用
你打緊狂打狂魚有啲用

4 星出幾隻黑象嗰關終於過
卡左好耐
繼續挑緊唔用道具

比佢fing一野就升天

邊關？

蛋黃哥關
1星第5一開始衝到埋去爆塔
2星衝唔到...616分

一開頭出好多雜卒嗰關?

係
有隻蛋黃仔
得狂牛仔唔夠衝
試下打大狂牛仔

要用狂腳

琴日打用狂腳掃
用超特急撞死隻狗
然後用牛衝入去搶線
夠錢就出巴哈同半魚人拆塔

續 異星之花嫁真係好抵刷
有機會中ABC又有機會中好多經驗

300 一鋪?
600 打2 鋪中2 支B
咪換一鋪紫電?

但銀券自從改左鐵頭冇得無限刷之後就變成稀有物資
為左銀券數量最大化都係要刷

成日都冇人講過野

諗唔到講咩好

唔小心㩒錯30罐回體

唔怕啦，起碼真係多左條體
滿體第一次過關果啲先慘

都冇關打 趕返工 求其打四場藍薄算

噴噴卡關
唯有打好基本功刷金寶先

一陣試打蛋黃開眼第2關先

睇巴哈d人講罐頭最好留起等11抽必中一超激先用
咁金卷呢？有無話幾時用比較好？

從來冇撳錯過

金券抽超貓祭/ 極貓祭
你係台定日版

台版

同第一關差唔多，係多小小怪血多小小攻高小小

好似係叫超級貓咪祭

巴打咁金券抽果2個貓祭機率係咪都同用罐頭一樣？
會唔會好似罐頭有類似11必中1咁既機率？

貓祭永遠無必中

屌卡傳說燕子關

天照係咪高級姆特
早個禮拜中兩隻

對白敵以外基本上係，但最好check下射程

唉 屌佢老母 唔用寶物雷達就打得贏
用左就打唔贏 食屎狗
隻19天使馬下下打走我隻巴哈搞到食到天使蝶果下就收皮
晒撚晒我d雷達

今日有炸彈貓

織田上杉掉得 早知唔升佢地

後後期
基本貓20+80
係咪會勁過狂貓30應該

等左好耐
可以打超激經

第幾關

勁過
但40 依然有用

冇記錯清猩猩要好快
都要坦住條線唔好畀佢迫到咁前

26 4

我都想知淨計level嘅 幾時用基本幾時狂亂

呢度有圖鑑

但佢冇每lv數值嘛

2 隻牆、跳跳貓、雙貓咪
記者、狂魚
龍都應該得

有冇Cd 快又幾厚血嘅超激？

打落去就有

跳跳係咩

試過雙牆雙灰 浴巾 1階浦島 地藏 狂亂ufo 都輸

地藏同浦島係好但唔夠記者好
換記者啦
狂魚係負責坦住條線
Ufo 都太少血

我擺呢幾隻係因為生存能力好強又好平可以係咁出

記者對浮有加乘會扣少左條血好厚
輸出都要多左容易殺燕子
而且有50% 機率復活，就可以擋多一下
與此相對Ufo 撞一下就死
記者點都擋到2 下，會復活可以擋埋第三下

而且輸出一啲都唔低
狂魚攻擊力都唔錯

最緊要記得碰塔前成隊出晒
條隊咁長佢實衝唔到入嚟
佢出晒30 隻你就贏

依加我隊野咁樣..點先知邊啲貓係勁邊啲冇用

單發攻擊高都好緊要，燕子擊退反擊好勁

我打贏過架
但隻19天使馬真係好煩

燕子好易擊退，所以炮灰盡量搵低攻擊力既

每隻貓都有用
唔好亂聽人講話隻貓廢

留意左你好耐
發現你係識玩嘅

你就識玩
屈皇獸
我想屈都冇得屈

識玩一定屈皇獸

EX同普通個啲都有用 ？仲以為激同超激先有用

Ex 有好多都係送嘅，嗰啲真係冇乜用
係用嚟升左佢攞rank 嘅
部份Ex 好勁
有部份係用嚟開聯組，要用罐頭買

點解我會以為貓薄荷關係之前500體個款

阿天你太天真了

貓薄荷挑戰先係500體

終於到我禁錯左30罐回體 原本係想睇廣告回
打場超經好在出+530000獎勵都冇咁心痛

終於出超激必中
但我差200罐頭

11抽蛋黃
11抽不明
得保底兩隻超激

我想要蘋果同美模，抽極都冇

抽抽下實有
我前排先中番長而家+8

番長我都冇

踢腳好唔好用

打左頭4關未有卷
但隻蟲就有

世界二boss惡皇帝過唔到
有冇手足幫手砌隊

-基本貓
-稀有: 美容，高蹺，人魚，來盤蛋黃
-激稀有: 萌萌
-超激: 黑獸

夠錢出黑獸 但未升過lv

基本貓夠過，可以出魚貓

Thx 試下升魚先
成日都係打打下 佢一舉杯就死一堆
出唔切怪來頂住翻 比佢一步一步壓埋來

Btw 來盤蛋黃貓係咪都打紅怪勁？

呢隻咩嚟
有冇圖或者講下咩樣

打黑王不斷出灰比佢打
攻擊間隔個陣慢慢打黎屈死佢

正路打法啦
雖然可以用更長射程屈佢，不過難保佢推

貓炮可以留黎斷佢攻擊

貼完先發覺係對浮空

好似係對浮
佢送隻蛋包飯先係對紅

蛋黃有必中
唔知抽唔抽

有少少想抽

我記得之前一開始錢上限係6000
lv1升lv2係500
每級要多500同錢上限多1500

岩岩睇lv1升2要560
每級變左多560
但一開始錢上限都係6000同每級上限多1500

勁既得呢啲 夠玩嗎？

抽唔抽蛋黃哥好

今次啲福券咁難拎嘅 打幾次先有一張

如果要用黎升rank就抽，蛋黃哥超激冇咩用
隻激同希有反而對你有用
未有舉牌前隻激希有用黎打黑

邊隻舉牌

舉重肥仔貓

我不嬲都560

好耐之前玩到齊狂亂就棄咗
而家重玩返覺得前期好攰

蛋黄隻機器人係咪值得抽？11 抽必中好似好有機會中隻機器人

一半一半，得兩隻超激，唔係機械人就係推車人

超激黎?

有動力咪玩下

其實推車都幾唔錯

11抽蛋黃哥定不明貓好

2次1500
頭鎚貓
不明貓+頭鎚貓

冇不明
頭鎚好勁下

打左兩場綠關
都係出種子
發覺唔對路
都係等500體個個算
希望有生之年等到

唔係成日有
平時有就打啦
5 粒種可以變粒大

打過500個款之後
打200個d覺得好蝕

咁打有排先進化晒
台版成日有呢個？

冇

新手慢慢磨

新手起貓祭入坑
終於夠750罐
好期待過兩日抽地藏

要好多好多粒

我呢家咁樣抽乜會比較好?

劍擊個隻其實勁唔勁 ？

黎緊超古代必中，all in
隻隻都勁野好有用

冇期望就冇失望

6/28~6/30 狂亂祭+大狂亂祭

6/30~7/1 貓薄荷挑戰
8:00~10:00 12:00~14:00 19:00~21:00

7/2~7/16 風雲貓咪塔

7/3~7/5 經驗值嘉年華
游擊經驗
9:00~11:00 16:00~18:00

超經驗
14:00~16:00 21:00~23:00

極經驗
19:00~20:00

超極經驗(每日只可通關一次)
18:00~19:00

6月30就有啦

Pk喇，27-5去緊旅行

呢次真係要all in

邊到睇黎緊有咩活動？
依超激必中唔係得返蛋黃哥同不明貓？
利申：新手

6/26~6/28 蛋黃哥合作轉蛋 5%必中

6/26~6/28 超古代勇者 5%必中

6/28~6/30 革命軍隊 5%

6/30~7/3 超級貓咪祭 9%

7/3~7/5 超激烈爆彈 5%

7/5~7/7 鋼鐵破壞者 5% 好康轉蛋
上巴哈睇

又貓祭

見d大狂都基本+40
小狂30先打

又想試下打特急
不過見fail多又冇動力

我都係今日先過
第一行開聯組，善攻中+小-體力小
極限豆士貓40同大狂魚20做膽島貓20+20
加兩隻針對打鳥既貓

貓祭係咪冇必中?

係，我最有資格講

咁我抽超古代算了

無知一問，如果d貓升左3階後
用番2階個樣
除左特殊能力外
血攻d數值會唔會用番2階的

eg. 炸蝦貓
升3階血會+100%
但如果用2階個樣
會唔會冇左個100%血的

如果會
咁有d超激1 2唔同用處
咪會少左血攻

唔同

順帶一提逆襲英雄123 階大部份數值一樣但唔同特性
超古代1同 2 階完全唔同

地獄門帶黑無打鳥fail
帶3階巴哈再試

用3階炸蝦唔驚死人豬

又冇得接關
冇得重打

炸蝦太貴 除非有40lv唔係反而會拖死你

或者手動有鳥就唔出住，因為出黎都係比隻鳥話咁快殺左

仲有出鳥果時等隻鳥過左紅頭先開始出針對打佢既貓

鳥出黎過左紅頭放記得關狙擊，殺完鳥先開返

超古代必中後喇

11抽中2超激 輝夜姬同山崽子

中左再唔想中既山崽子

勁野

暫時真係冇需要住
中猴蟹我都仲可以打肥普

中左輝夜姬，是咪唔好用
多數用返1 階？

咁唯有坦攻

應該3 階好用啲

11抽
輝夜姬，桃太郎，的鶴喵
激稀: 御宅，快泳，舉重
稀: 神槍手，侏羅喵

有冇邊隻係中大獎係好好用嘅？

3超激

3 隻超激都好用
激同稀有唔講啦，實好用

新手黎講，桃太郎1階剋紅天使已經好有用，白鶴貓就要升上去二階小宇宙攻距長配埋隻激希御宅貓可以幫你屈死唔小關卡

Thx巴打們
我其實打到世界3
有時起巴哈睇評價
都睇唔佢講後面d關嘅野

反而少用2 階
覺得報恩鶴最勁係因為渦殺手
隻隻渦都被佢打殘咁濟
如果啱屬性係得舊渦嘅遠方範圍攻擊同埋新嘅宇宙渦
基本上都用到晒咁濟

巴哈有啲睇到壞手
其實隻隻貓都有用
激都勁嘅
呢個網得閒可以上去睇下
可以睇關卡資訊，嗰關出咩怪都寫晒出嚟
貓嘅圖鑑都有

我save低先

不過唔識睇日文

黑白無垢一齊出係咪應該好爽的

伸利ff

3 星難左

桃3階可以輸出同打紅天道場
疊1階可以停紅天渦紅天豬，好好用

輝夜3階可以輸出
1階可以慢鐵渦，慢左就可以放心爆擊

鐵渦我記得用快速爆塔法就得

冇特急

好似可以咁打

呢啲好難
正攻好過

道具使用：土豪，狙擊(皆為必要)
流程：開場放小貓➡錢到2400關狙擊 ➡錢到4750放巴哈 ➡「巴哈前臂」抵達「背景的樹」時開狙擊 ➡巴哈攻擊完畢，手放下開始震動的瞬間開貓炮 ➡巴哈成功穿透肥普 ➡巴哈打塔 (此時可關閉狙擊，不關閉也行)➡巴哈殺死鱷魚一次 ➡巴哈爆塔 ➡通關
有晒流程應該得

傳說終於打到48 嘅最後一關
要成800 統率

各有各好玩
不過成200 統率
蝕唔起

你緊係啦，我地非洲人得隻巴哈三階打得咋

大狂又冇得接關...
我唔係想30罐接關呀
我想可以熄app再打過咋

其實iphone係咪可以
試過幾次都唔得

用雙魚雙巨人打好易

我iPhone 唔得

有得接關個d
再開佢會問繼唔繼續打
我都係iphone

係啊
冇得接關入左去10 秒就真係自生自滅

用左成千體打地獄門fail
仲特登升左炸蝦3階

炸蝦真係貴
如果線唔係推好多就慢慢出貓，唔係隻紅豬一KB 就噴死一堆

我都升左之後發現冇用

屈死紅無尾熊

穿透好難
小小鳥衰好多次

其實小宇宙係咪巴哈講到咁差

係輸出低
不過戰略價值都好高
其實超遠射程梗係會低攻少少
但根本唔係低
同埋出招時間長係優點啦

超激上三階洗唔洗20+10?
定20lv加薄荷就得？

總數LV 30

即係同一隻超激要中多10 次先升到三階

可以就咁上到30

打完狂巨人
直落打埋大狂巨人

咁都好d

章魚消波動
狼女推番轉頭
狂同大狂巨人get

配黑無減攻慢速

3星第5關打左n次都fail

好難
我用盡都打左幾次
用狂腳掃地、狂牛衝入去搶線
用超特急撞死蛋黃
之後用巴哈同半魚人爆塔
都唔得
後尾加用埋基本牛先夠輸出

出現了
新章

宇宙篇?
第一章都未搞掂

第一關就已經有隻死人防護罩羊

依隻好似用露體狂打
真係好煩

大霹靂搞唔掂
用八戒同巴哈都搞唔掂
唔知佢到底有幾多血

hint お宝

嗰時唔知啲寶去到幾多
好似得5X%
而家5 個都有80%
但睇個網又話佢係浮
咁同佢個屬有咩關係
定係寫錯
同埋我用八戒打嗰時
照計個倍率點都唔會幾下就殺死佢
唔知點解

屈皇獸喇

巴打點會唔夠打
我呢d垃圾都一早過左
不過如果唔係為左多經d都唔想推咁快
有魚人加巴哈我都已經贏左

八戒咁勁都過唔到
八戒對浮有一百二十幾萬血
DPS 成1萬5 千

皇獸得20 萬
DPS 得1 萬多啲

唔係對浮能力個寶未發動下話
呢個寶一粒都冇

hint 宇宙篇既お宝黎

應該係
宇宙篇個對浮能力寶

我記得我都係用巴哈三過架喎

對浮個寶齊左 ？

呢3 日刷緊金券等超貓祭抽
過埋今日之後去刷下個寶先

今晚
大狂1/8中
我黎啦

sh_t係1/9

話時話
得炸彈貓同舉牌
夠唔夠打極同超極經
有30象神同30ex狼女

想問有冇網睇到世界1,2,3 d金寶實際加嘅數值？

另外想問d小小貓有乜用？
同本身正常隻貓分別起邊？

唔夠

火力唔夠

超極好難打 之前試過舉牌+地藏+前田都過唔到

由11點玩到一點終於過到大狂巨人同腿 。呢兩關都好運先過到
爭大狂戰鬥同牛就齊

7半打
趕得切超激經+大狂貓+超激經+大狂腿+超激經

見到大狂魚有d淆
關野咁既...

比隻紅無尾清場
都係帶章魚

一帶就過左
燕子都唔見
可能出左睇唔到

傳說已經打贏小紅帽
但基本貓得+十幾
rank又得二千幾 谷唔到三千七升狂亂
幾時先有得打大狂

呢個階段農錢升RANK
順手試下打四大難關
RANK 就遲早都要升，唔好逃避
每日超經驗
同埋打每2 日一隻嘅罐頭貓開眼
呢到夠你玩返1 個月
罐頭貓開眼係大狂嘅前置關卡
基本上比大狂弱

四大難關？

斷罪天使
女帝飛來
地獄門
亡者肥普

又有塔
決定打左塔先搞宇宙二章

成條打晒
13 樓

留統率力清weekly mission

打左3 日銀券
一鋪XP 都冇打過
呢幾日清埋佢

屌頭先試一試大狂貓咪
四盾開電腦兩分鐘就輾過咗
原來咁易 仲諗住係咁依試下
六百幾體入場 蝕曬

大狂魚都輾過埋
黑無同冰女犯曬規

呢關幾好玩
戰鬥貓重好玩

正攻 疊盾 一堆後排開電腦就過咗大狂貓同魚
不過大狂腳真係難打 唔敢繼續曬道具試

有章魚輕鬆過大狂腳wor

原來章魚係暖桌三階
原來好多mvp貓都有 只係唔知三階名 巴哈又好少講
拉麵 章魚 記者

屈黑無

腳好易
攻擊力高就掂
不過要打得快

打左六七場過唔倒，一放0號乜都解決曬

有前田加巴哈應該都過到。我用呢兩隻道具都無開

大狂最難係咪戰鬥貓？而家爭戰鬥同牛

升唔切暖桌就過咗12點

今日呢三隻都冇頭緒 牆打咗四五次都輸 浪費曬啲道具

唉大狂 輕取魚同貓咪之後
其他都太輕視 消曬我啲體同道具都得個吉

8000rank之後一百rank都無得回體
好垃圾

戰鬥睇肉盾等級同控場（對紅或對浮）
最難應付係隻紅噗，可落銀小貓坦線
冰雪女王控場最好

輸乜野？

要500？
算啦都退休

大狂牛 牆 龍都輸

大狂牛有冇用記者同大狂Ufo
小狂都得

牆就睇控場同坦線
雙牆雙小貓加跳跳
有狼女，適時熄狙擊（可帶可唔帶）

龍就坦攻都係睇等級

大狂牛 30記者坦唔住 6盾都坦唔住同冇錢疊輸出
牆就次次都俾水瀨秒成隊
龍就太遠攻距坦唔住 有黑無都得物無所用

因為實在基本同狂亂都太低lv

牛要慢慢殺第一隻牛唔好碰塔住
6 盾應該係砲灰多？最多落3-4 盾
雙牆跳跳擋到2 下或以上先叫盾，帶炮灰擋得一下冇用
同埋最緊要係輸出，要清得夠快

牆嘅水豚可以先搞掂頭2 隻先碰塔，因為第一批水豚2 隻出完之後就只會每次出一隻，同埋最好對水豚控場
冰雪女王就最好，因為射程遠可以打大狂牆

龍就真係要睇你啲去到咩等級，用記者清水瀨，清完出坦攻或巴哈速攻

我龍最近果次打到塔得返9000血 差一下就搞掂
比水瀨推返轉頭

應該放線

唔知你地會點，其實被人推返轉頭多數應該放線，唔係盞幫對面疊兵
你地要記住，好似呢啲無制限咁出，
即係隔左幾耐會出一批嘅怪，係殺唔完，同時要求你幾耐之間殺死一批，即係對輸出有要求，所以放線等佢埋塔殺係更好

最重要係近塔位坦線會容易好多，可以更好咁保證輸出

但如果一早就坦住對面，輸出被佢殺晒照推
到時人地出第二批就真係輸梗

你個case 未必係咁，可能等級問題

係 想回體爬塔

3隻龍都吃力喇 打完塔仲多幾隻

逐日爬
開始冇得刷銀券都麻煩

要慢慢嚟
呢關唔係巴哈打晒

呢幾日唔夠體用，太多嘢打，又新宇宙

以為12點有得抽

終於過到宇宙第一章 不過傳說卡左喺18

用零號機輕鬆打大狂巨人

七抽金卷
終於抽埋女模貓

14 抽金券

諗住俾女朋友十一抽但忍唔到手
自己㩒下金卷先 點知一抽就不明踢腿貓
停手了

永遠都唔夠經

忍唔住倒左個11抽落去 乜7都冇 可以棄驚

2個鐘3個彩虹
8次好似打左

長腳？

等必中啦

三階好似叫咩打打打打
啲貓多到唔識用 明明剋得死某啲關
貓戰最正就係無課都成日有得抽yeah

9抽
2弓手貓
好多新野
土豪萌萌冰刀鋼小貓鬥士
最後一下探天

妖個狙擊真係麻q煩
搞好耐都穿唔到大狂ufo

啱啱十一抽咗
雖然冇超激但都有一半新野 舉重 鋼鐵

然後all in埋五張金卷 第一張就鋼鐵軍隊超激

永遠冇開雷達就打得贏 有開打唔贏

打左2x次薄荷
終於清哂d rank獎勵

到清傳說關卡尾個關獎勵...
同抽完2xx福袋應該有多1次rank

rank獎勵可以儲多過一次？

唔拎咪得

500體關必出ex彩虹
比起平時易有彩虹d

新手一問
開眼關係要困難同超級難都通關曬先可以幫果個貓進化？

第一關5%，可以開寶物雷達變成100%

第二關贏左就100% 開眼（進化）

謝

今天記得拿免費對黑最強控場,炸彈貓!

取得時間:每月2號跟22號,下午14:22~14:24,
只開放兩分鐘的快打關卡!

取得條件:未來三需通關、先取得盆栽貓(因為炸彈是盆栽的進階)

六千罐中左一堆超激，最想要嘅都係冇

中左咩

廿抽一貓咪塔全希有

上次貓咪塔20層止步 唔知今次打到去第幾層

呢幾日單抽都抽到地藏同消防車 係中唔到桃太郎

我都岩岩打完20

我都唔記得了

快手打完20拎金卷抽埋個貓祭佢

400LV 得今川 蟹猴 白鶴 要唔要再抽

唔好課住啦

兩抽都垃圾

呢個打法控得超穩

我都係用差唔多既陣
開頭只要停得好就壓住過

加減左邊幾隻？
我另一頁係雙牆狂小貓、美女神同白骨貓

上次打到19 今次卡22 儲經升隻記者上40先

我都啱啱打完，四坦飄流超能力貓加打手

22要多啲坦應付啲雀仔

20lv狂牆都係秒

記者即係攝影

排住隊咁入應該衝唔到入嚟

上次風雲塔我都用呢個
乜都控唔到，個機率真係...

雙牆雙小貓跳跳
記者

我次次都係呢隊過，而家差唔多每次塔都係一樣嘅隊過

多數都秒，好高攻，係要用數量黎坦

上次打到好火
用悟淨明明75 %機率控場
打左好多場，次次都控唔到
有鋪頭2-3 次都控唔到
直接輾爆左個塔

呢關同小紅帽個關感覺係40層入面最難兩關

set到d貓可以遮住塔血究竟係咩玩...

真係

冰雪女王

冰雪女王專遮自己塔
如來貓遮對面

激經打幾次終於贏
捱到尾靠牛貓打海馬同帝王
其他人未埋去就死左

我用
八戒、水博士、美女神、皇獸、巴哈
牆、大狂牆、地藏（之前用舉牌）、大狂小貓、炸彈

主要用美女神同皇獸打噗
殺左之後用八戒衝入去射死海馬已經夠做
巴哈用嚟保底
坦唔住線會出八戒頂下啲噗先

用極經升咗跳跳上30
雙牆雙小貓銀貓跳跳記者狙擊貓先塔前頂得矖40隻 靠狼女推返上去 超激多咗都少用狼女 原來都幾勁

多謝巴打 自己似乎已經脫離新手，進入靠稀有同激稀主力嘅世界

小貓，狂小，牆，狂牆，鋼小貓
狂牛，炸彈貓，舉牌，象神，狼女

下次如果數量冇咁多而且週期咁出（10- 20 秒一批嗰啲）
可以試下用巨人魚貓嗰啲打
因為佢地攻擊力可以扣到大半血或者殺燕
配以長距離超激（有2 萬攻一下）就可以輕鬆殺而且唔影響後排

極經驗？

好似係
1900-2000個個

18-19個個唔敢打

日版?
頭先7 點係有極經驗
一開始出坐櫈嗰隻
之後出幾隻黑狗嗰關?

信長都出左3 階
4 秒放一下停10 秒

咁搞法打黑豬都唔驚崩線

卡緊27

試下升隻快泳上30玩速攻

要夠火力殺3 隻噗

30 樓？？
冇可能

27樓啊

難
太郎150萬血

冇睇過
估唔到可以咁打

最上面個陣贏到

今日狼女換3階駭客
打左勁多次先贏

速攻啲片好多時都試咗好多次先成功

呢排打左好多採點
呢個應該算易
前排消滅同蛋黃嗰啲都幾難

有小地藏=win

有冇人玩緊ff個任賺罐

見到巴哈有人FF個任成3600罐
我個offer得1000

升咗隻快泳上30
試速攻27 第一次失敗 第一次終於成功 感動

終於打完曬三章世界
而家得閒刷下金寶
想問下一步應該打乜？未來定傳說？

然後光速卡28

我都係得2000 依家玩左一日 升到9lv城
但完全唔夠資源去爆兵谷戰
有時間可以試下 但有唔派既風險

成千體都攻唔陷大狂牆

第一次贏紅黑雙渦關 拎咗彩薄荷 其實呢關有咩拎？

5炮灰輕鬆過大狂牆

分享下用咩陣

上網睇 有夠遠唔比牆貓打到既就得
出哂開電腦 輕鬆過

我啲盾太低lv 頂唔住
狼女好快死 其他都跟住死

雙線都得

頭2 隻可以換控場或者開聯組都得
都可以換掃除機貓
冇美女神可以換狂腳

最好有對黑嘅超激
黑猩猩推線好勁

冇平盾擋到一下
要靠密嘅貓行入去
所以落2 盾3 炮灰

同埋打狂亂同漩渦貓，尤其是狂亂魚，冇打就好似我咁卡哂雙線

狼女幫到過

未到狼女已到卡，而家傳說卡緊火山尾二果關
未來二卡緊深淵大渦，諗住等暗黑英雄抽必中先過到

有冇游水貓
用游水貓好快殺晒3 隻頭
落3-4 盾灰再用遠程貓殺噗

冇 得隻溜冰二階，但太貴殺唔切，基本UFO得+5未三階，狂亂UFO又未拎

狙擊手貓

打紅敵貓都得，例如鬥士（未3 階未必得）
記者打浮敵都得

得啊
不過你地帶狙擊手都得啦，慳返個位

頂到出第二第三隻就win win
用出手快打卒 遠距打搭

一隻三階都未有
鬥士未升過

升左3階駭客過左
5盾
鋼小，巴哈，狼女，駭客

有個多位求其擺左3階龍貓

咁幫你唔到
係要升下啲貓
呢關其實除左要極速殺死紅頭
之後出噗都好似經濟緊
因為紅頭久唔久出，但出兵都好似貴

到底有冇可能有一隊野過到晒古代種嘅所有關
但對鋼鐵都幾煩

差鋼鐵隊睇運，其他都100%過到，念緊換颱風貓會唔會加成功率

控到黑豬？

得，一開始唔好急住掂塔，儲炸彈升max先，之後堆滿一次出晒全部打手加坦，就羸

知唔知日版幾時會有必中超古代勇者？ 儲左就黎有兩次十抽，為左地藏，我決定allin！

卡線儲炸彈？？

呢2 個月出左2 次
我諗都要等多排
上一次好似半個月前

唔通我miss左。。。。唔知既

一開始咪得隻黑河馬同好似一隻黑海獅，出狂墻同炸彈就可以卡到郁都郁唔到，之後儲滿錢先，再堆多小小炸彈，再一口氣衝過去掂塔

我一路mon 住戰國
應該冇記錯

都幾驚
成日打都唔係好控到
1 KB 之後好驚崩線

一開始堆滿錢就無咁大壓力

周末經驗最後果關，用埋貓茶水好似500 統率換300000 經，其實抵唔抵？
定係最好用埋洞察先機？
利申：其他經驗關仲未打得贏

三隻150%天使豬原來咁難打，過都過唔到，條戰線比佢屌住過

抵，我嘅話xp+留返打到超經以上先用

其他經驗關好難打

升高啲貓就夠打，您而家乜隊？

基本貓得+5, 超激得龍宮
主要都係用狂亂牆同小貓，二階龍貓，溜冰，巴哈，御宅貓
而家諗住升rank 同三階左御宅貓先

龍宮升到三階，超極經驗輕鬆

極難祭是什麼來的？
見極難唔敢入

宇宙篇寶物
推下先

好似係三個定兩個唔同屬性嘅漩渦

您等廿二號拎咗炸彈貓先

rip

大家覺得今次日版超古代有無機會會有必中？

pk睇日文個網
一關3隻渦

含撚啦28樓打咗十幾次都輸 想我點撚樣啊

乜隊？

戰略係打曬五隻腳先碰塔
基本上得龍捲風可以收貓仔皮 但最戇鳩係佢一個唔小心唔暴擊 就俾五隻鋼鐵貓仔推爆我後排

試下升隻不明上三階控撚死班仆街

可能試下用狂腳波動打後面會好啲，您有無垢都已經好控到

冇大狂啊

應該坦唔住線，您呢條隊，呼拉圈好似無乜用

巴打教路

有無舉牌，石像，同侍應女貓？

冇侍應女

應該換出換入邊啲

想升不明腳上30 因為連鋼鐵都控到

宇宙，銀小貓，跳繩唔要，換多隻牆舉牌石像

未有女僕前決定放棄

由上次19就完 到今次28 已經好大進步

2日多少少 搞掂ff個任即收到2000罐

呢個黑暗英雄對新手黎講抵唔抵抽？

點解我次次down完任務隻game 個任務就會消失咗

係會消失呀

變左係not rewarded 果到pending

冇狂魚是咪打唔贏未來二深淵大渦
見好多攻略都冇用

咁快 猛咁升啲嘢都升得好慢 得二千幾而家

個台仔有攻略要升咩
襯我未del可以比晒d資源巴打你

點俾 多謝巴打

唔使 完全無狂亂都打到

你咩名

好似唔同realm 你有冇辦法轉過黎/開過新既係chocobo's Domain 873

公會定點 唔識轉

類似server 掛 我都唔知

4炮灰+巴哈？清犀牛清得太慢

美模同記者
遠少少射程屈佢行得慢
有冇肌肉腳，基本貓第四隻

冇美摸，腳未三階
記者得二階，同埋唔係對浮空都可用？

我唔知你有咩貓
其實你地問可以cap 埋個圖鑑上嚟
犀牛呢啲都係坦攻搏火力
勁大力就得

八戒+零號輕鬆打完未來一

巴哈 零號 超能貓 漂流貓 加炮灰

玩咗咁耐先4k 點先打到100k啊隻ff

咁快

係咪跟巴哈d野上到lv9最好

基本上跟晒佢點起 起幾多就ok
vip有就長開唔洗慳 因為有bonus+%同可以好快free speed up
另外佢d 19event唔知係咪冇人玩定咩 成日唔知咩事就話我頭10送好多金幣 我再拎晒去instant升城同買石 升到9lv城再整ice barriers 加成28000
前期買石 後期買food爆兵

果2000罐拎去11抽 2阿基拉

冇零號機，遲d會唔會再出
用住女武神先得唔得

刷晒金寶未，如果真係想輕鬆打世界、應該抽宇宙精靈

未來先係

打極都打唔贏40 樓
拎左2 條氣都敗晒

用癒術士戰術啦
起碼試果陣唔洗道具

開工打宇宙篇二章
又係刷寶物既漫漫長路

冇呢隻野
上次冇地藏都贏
我覺得隻牛穿透真係好重要

40樓
停止炮
停止中小combo 癒術士
大狂貓 大狂暗黑 地藏 大狂島 覚醒ムート

一開頭上7500
然後出18隻大狂貓
等boss衝到差唔多塔前面出癒術士
等一秒出雙腿巴哈
然後盡出大狂暗黑 地藏 島 大狂腿
對準對面第一隻天使出停止炮

應該試多幾次就會過

咁無辦法
正攻法好chur
調整得差少少佢就壓得好快
有落貓眼去泛用型超激就易打少少
好似我咁落晒貓眼落超傷害/減傷1/4真係唔容易 不過都唔係過唔到既

諗過落皇獸
一開始落金MAX隊幾隻超激出去
但射程真係太近佢又跑得快
皇獸都麻煩
而家諗可能用大狂龍加多2-3 隻超激
諗過落異能白骨貓
但都覺得唔夠好

睇左用幾超激隊
可能落皇獸有得諗
另加異能白骨貓同甩手
都有龍騎士

睇左有條片用偵察機打
用小型單位都推唔到咁濟
佢開左研究力小 x2

升左水精靈宇宙篇輾開頭d關輾得好開心

呢個打法好穩下
一次搞掂

雙控場
暫時嵐精靈應該最弱

無長手果隻

460 以上都得
上網睇左好多隻都可以
宙斯、護士、神龍、爆音樂奏
我諗照套初號機
甚至美女神都得

長手單體高火力
30level第三就必kb
你list果堆就咁30lv個難度會高一截

最近覺得火果隻攻速移速都太慢...
對外星係數據靚
落場都係遠距美女神易上手

龍騎士我隻都35

「30level第三就必kb」
呢句唔明

長手一擊就夠kb 40樓隻boss
但宙斯龍騎都唔夠

貪佢快咋
美女神比火精靈唔計距離，個火力差唔多
美女神勁在範圍轟
但如果唔係範圍反而有重點敵人，例如推線極強外星犀牛
火精靈必出

而家我反而想講雷精靈都幾伏
控場機率100% 但時間只係6:4
如果對面推得勁真係應該出火好過雷好多
對面重炮例如樹獺都有得傾下
不過樹獺咪又係坦攻重好
火精靈轟殺好過

唔夠
LV 30一下12 萬
烏拉拉硬度好似係225,000

係喎
睇返原來得20% critical

不過升高啲都可以當係
林林嬸嬸其他野打埋都可以叫係一下一KB
我嗰隻39都成15 萬6
計埋超特急嗰啲都有啦
有時又爆下擊

等唔到戰國
而家想話攞2100 罐抽鋼鐵破壞者
但都驚重複嘅

暫時已有甩手同海皇
其餘4 隻乜野都得
甩手已+1

我打未來三尾關係靠雷精停巴哈先贏 cd快移動快，好易就疊兩隻以上無限停

巴哈乜都得啦

21後冇得接關咁衰既

21關
人地如來個隻2階都控到
我3階疊3隻都fail

鋼鐵祭活動入面個鐵頭關變左做隨機出現

有冇片？

鋼鐵破壞者
3 抽同5 抽各中一隻輝夜姬
最後中海皇已有，+1 左

講時講超古代叫糊
差龍宮獸

又要打普通種，夾埋都廿幾三十粒
又要打遠古種

都唔知打到幾時

40樓用癒術士打跟youtube打都係打唔贏

我冇睇過片，因為我冇呢隻野用唔到

但睇過人寫話，因為都係有空隙？
所以要超大輸出喺佢打完一擊之前KB

唔知係唔係咁

係有空隙，但試過打到10%嘅時候個pattern亂咗，打死曬我啲貓

可唔可能畀條片睇下

用多超激打法囉
都好穩下

仲有好多其他，打「40樓」就有

跑速
上網睇佢攻發時間61F
但超絕寫39F
當佢61 先
頭先條片出左大狂戰鬥貓
150 射程12 跑速
癒術士
160 射程11 跑速
其實就有可能大狂戰鬥貓入左射程先搞到觸發左攻擊先

再計返烏拉拉攻發時間61F
愈術士攻頻139F
暫停時間90 F
2 個聯組一中一小總共+30%
總數117F

大狂戰鬥貓會衝入射程內食左時間
同埋幾乎可以肯定大狂戰鬥貓一定入先，因為大狂戰鬥貓攻發8F
而癒術士20F
KB 嘅距離係約330（坊間計算）
大狂戰鬥貓就算同時起步
12 跑速要用48F 衝入去
癒術士
11 跑速共用54F 衝入去
計埋烏拉拉發招61F
到癒術士攻發已經劈左26F 落去

同埋計左巴哈要打2 下（93500 砌2 下）就187000
超特急撞多下33000
就係220000
但烏拉拉硬度225000
計埋大狂腿都夠嘅
但如果2 大輸出有咩差池就應該補唔返

例如超持急撞錯人

主要2 個point
大狂戰鬥貓早左衝入烏拉拉射程內導致攻發時間早左

同埋超特急撞錯人導致主輸出減少
不過再睇佢有出大狂島
應該都夠

我諗攻發時間同射程嗰度致命啲

樓主好詳細 唯有試下超激打發先，療術士打法對我黎講太難handle

你都叫糊?

就係上黎問差邊隻

原來頭先冇打到字

猴蟹

紅綠

又有野問
新手係咪應該升左堆有用既稀有貓三階先？而家有跳跳貓，攝影師，超能力貓，鬥士貓
d激同超激應該有排都未升到
d 進化果關ex又打唔贏，彩虹果好難跌

最弱個關出既ex都打唔贏？
種子打最弱個關就得

ex關原來有分別？仲以為一樣

er...應該一樣掛
剩係打最弱個關唔知

5日
2041罐

Btw你哋有無成日睇廣告嘅時候，個廣告卡住整唔走，搞到好多時候睇完廣告都無回體力？

要用先進化3 階
因為要好多
打極都唔夠
要揀嚟進化
不過進左跳跳先都冇死
之後可以進畫家貓同攝影師貓
鬥士都得

主要睇下你想升邊隻先
不過呢3 隻好泛用

彩虹果實關係一樣嘅
不過如果你打紅果入就有機會出紅果同彩虹果
換轉係綠果入就會係綠果同彩虹

我會等到佢有個「X」之後先熄左佢
咁就會有
不過我iPhone

我係個「x」都㩒唔到。。。我都係用iphone

通常等到有
不過又唔會好耐
我有時都會真係冇，都冇乜計

新post

都去到10%應該試多幾次就過
癒術士法係唔安定
但唔洗道具worth試多幾次
理論上我上面#931post果個打法已經算易follow
不過如果無地藏同level唔夠就可能難少少

其實佢落超特急係想無課金咁handle堆天使
如果唔執著於無課金其實佢係有話超特急可以轉其他
但要考慮移速同攻距

佢砌到225000 傷係得
巴哈叩2 次18 萬7保底，剩其他3 萬8
其實我覺得地藏都夠做，佢跑速快跟到又量產
可一擊殺天使想經保住超特急輸出
半魚人都得啊
再唔係裸舞都得
大狂島就應該首選
兼具裸舞嘅血同最快攻速

宇宙2台版未出？

眼訓得濟+死象神遮住塔血
超經輸左次...500體

走場嘛

都睇唔到個塔比人打緊

見到佢企定冇郁過就走得啦
下次望下

繼續刷寶物

1001

依個原來未1001

推埋佢算

輕輕一推

二推